好撚多手汗呀今日

濕撚曬 成部iphone都係汗
同埋feel到腳汗今日都好多
一除鞋一定勁臭

冇人同我一樣